又一城間m記算唔算廢

落單淨係一個人手 其他都係用自動果部野
廚房夠晒人
明明d薯條 野食野飲都整好晒 淨係拎就攪掂
一個餐都要等成10mins
完全唔符合快餐標準

食個m記都放上黎

執野果度廢
見住我個餐執好晒俾係果度都要等十分鐘先拎過黎

唔算
因為又一城間大學仲廢d